[大量Kpop笑容Gif] 帝吧網軍、何生娘親，有時真係忍唔住笑

大家食何妖花生同討伐牛屎佬時都唔好忘記初心

連登而家充斥五毛Po 千祈唔好Po 負評都唔好 有佢沉！

五毛特徵：
-禁入個po幾乎冇內容
-標題黨
霸撚哂啲位想淡化開槍爆義士頭一事

唔好令義士做condom呀！五大訴求呀咪失焦呀！

上環Video 整合 (粗略) (keep updating)

【721回顧 | 警察先主動進攻 狂射催淚彈橡膠彈】

23:34 於永安中心外，示威者呼籲全部人「一齊走」。

【721即時】 22:44 警察向示威者開槍。

幫你一推

太長唔Quote